★【新貴出爐】信達康基等獲納入港股通 下周一生效

港股通微信公眾號公佈，因應恒生綜合大型股指數、中型股指數、小型股指數實施成份股定期調整，港股通股票名單將自9月7日起調整。

滬港通下的港股通股票名單，共有10隻調入、11隻調出。深港通下的港股通股票名單，共有24隻調入、15隻調出。當中，信達生物、百濟神州（6160），及康基醫療（9997），及鷹君（041）等同時獲納入滬港通及深港通名單。

滬港通新貴金地商置（535）、微創醫療（853）、香港寬頻（1310）、新東方在綫（1797）、信達生物（1801）、中海物業（2669）等。

深港通新貴則有九毛九（9922）、移卡（9928）、日清（1475）、海吉亞醫療（6078）等。

和記電訊（215）、華寶國際（336）、大新金融（440）、浙江滬杭甬（576）、豐盛（607）、首控（1269）、美圖（1357）、莎莎（178）等被剔出港股通。